# Curriculum Vitae 

Objectif 

    Introduction au developpement web et plus précisemment HTML et CSS.
    Mise en forme des connaissance et compétences acquises sous un Curriculum Vitae.

Point restant à améliorer

    Rajouter un peu de couleur et de profondeur esthétique.
